[高登救亡]大家幫幫忙

今日想上下高登睇下打完仗有冇分別
一上去發現少左post 真係心有餘悸
其實高登個server一直比人鬧慢又唔去處理我覺得真係令好多人不滿嘅原因之一
但頭先我發現一個現象 就係好順暢！
呢個絕對係改善高登嘅好機會！
有冇巴打知點解？好想高登愈黎愈順

佢處理唔到個問題 我地幫佢解決